若這一粒Bitcoin傾瀉下來 或者我已不會存在

若這一刻我竟嚴重癡呆 跟本不需要被愛
永遠在床上發夢 餘生都不會再悲哀

人總需要勇敢生存 我還是重新許願
例如學會 承受幣災

永遠在床上啍歌
餘生都總會信基督

祈求天父做十分鐘好人 如憐憫罪人

為何綠燈轉眼變成紅燈

輸到思覺失調？